七警都on9 點解無人做污點證人

到時要求不起訴

應該6個去隊最高級果個,死1個好過死7個啦

講就易,你估有得做佢地唔做咩
咁大單野做25仔實俾人尋仇啦

當年阿必,終身監禁都改判7年啦

阿必都唔驚尋仇,一樣隊大王出來

因為大王判終生監禁嘛 點出黎報仇

齊上齊落，工會實幫拖籌錢搵後路
做二五就算冇事日日返工肯定生不如死

被人認住係警隊反骨仔 叫人地點樣生存

大王咁廢
做馬嬲王咋嘛，靚都唔多個

因為佢地覺得自己冇錯

咁多高層！

Aggar 之前長毛有條片都講拉上車打，暗角邊個提義 on9到喊，之後認人又整色整水。

根本可能全警隊都暗地笑緊佢地on9